聖誕去邊到扑野好

普天同慶齊休息
希望到時d 時鐘唔會Full
遊行衝擊示威?不了

殘廁

梗係揾個商場公開咁扑 引吸人流

和你扑

新屋嶺扑野唔錯

去愛丁堡扑咪得